覺唔覺講「笑而不語」個啲人真係好撚柒？

真係笑而不語就唔撚使講出嚟啦
打個笑字咪算囉 懶係嘢咁又要話人知

(笑)

系

笑而不語

小學生咩 人地笑你做嗰樣嘢你又要爭住去做

你只係話講出黎好柒 如果你係連登聽到有人講野，要睇下醫生

你小心啦 你打字樓主都會聽到你講笑而不語

覺

笑而不語

樓主自己完美演繹笑而不語